{
    "This is not a company, you cannot remove the division from here_": "這不是 wifi 公司資料，請由 division 管理功能移除 division 資料.",
    "Are you sure you want to remove the company?": "是否要移除這個公司資料？",
    "This company will be removed from the division {{divisionName}}_ You can add it again later if desired_": "公司已經從 {{divisionName}} 部門移除。若有需要，您還是可以隨時加回來。",
    "Remove":"移除",
    "Not found, Please try again_" :"沒有資料，請再試一次",
    "The company has been removed successfully_":"該公司資料已被成功移除",
    "Company was not able to be removed successfully_":"無法成功移除該公司資料",
    "Logo not found_":"Logo圖檔不存在",
    "Search":"搜尋條件",
    "Add Company":"新增公司",
    "Edit":"編輯",
    "Company ID":"編號",
    "Division ID":"部門編號",
    "Name":"名稱",
    "Logo":"商標",
    "Url":"網址",
    "Wifi Company Management":"Wifi 企業管理",
    "Total Company_{{count}}":"公司總數_{{count}}",
    "Company Datails":"公司 詳細資訊",
    "Edit Company Information":"編輯公司資料",
    "Add Company Information":"新增公司資料",
    "Company info":"公司資料",
    "There are no functions available_ Please contact the person who invited you for access_":"沒有任何部門資料，請洽邀請您的人或單位。",
    "Company Basic Information":"公司基本資料",
    "Save":"儲存",
    "Next":"下一頁",
    "The value has been saved successfully_":"資料已經儲存成功!!",
    "Save failed_ Please try again_":"儲存失敗，請再試一次。",
    "Company Advance Info_":"公司進階資料",
    "Upload LOGO":"上傳商標圖",
    "Upload Divider":"上傳分隔線圖",
    "Company Advance Information":"公司進階資料",
    "SSID":"服務設定識別碼",
    "Service Introduction":"服務簡介",
    "Service Introduction En":"英文服務簡介",
    "Access Time":"上網時間(分)",
    "Daily Access":"每日允許可上網次數",
    "Access Limit":"單一帳號可同時上網設備數",
    "Idle Timeout":"逾時時間",
    "Download Speed":"下載頻寬(Mbps)",
    "Upload Speed":"上載頻寬(Mbps)",
    "Yes":"是",
    "No":"否",
    "Show the time remaining page or not?":"是否顯示剩餘時間頁面?",
    "Upload file":"上傳檔案",
    "Terms":"服務條款",
    "Terms En":"英文服務條款",
    "Privacy Terms":"隱私權條款",
    "Privacy Terms En":"英文隱私權條款",
    "Image Type is error. Only image files are allowed! (ex: *.jpg, *png, and *gif)":"圖片檔格式錯誤, 允許檔案格式如(*.jpg, *png, and *gif)",
    "Logo_Invalid Image format":"圖片規格錯誤:正確圖片大小應為寬小於600px和高小於77px",
    "Line_Invalid Image format":"圖片規格錯誤:正確圖片大小高小於16px",
    "Upload File Fail":"上傳檔案失敗",
    "File Type is error. Only html files are allowed!":"檔案型態錯誤. 只允許html檔!",
    "This field cannot allow empty.":"此欄位不可為空.",
    "Please select the logo image":"請選擇一張商標圖",
    "Please select the line image":"請選擇一張分隔線圖",
    "Invalid URL format":"網址格式錯誤",
    "Area":"據點",
    "Advertisement":"廣告",
    "Edit Area Information":"編輯據點資料",
    "Add Area Information":"新增據點資料",
    "Area ID":"編號",
    "Area Name":"名稱",
    "Service Start Date":"服務起始日期",
    "Service End Date":"服務結束日期",
    "Add Area":"新增據點",
    "This is not a Area, you cannot remove the area from here_":"這不是 wifi 據點資料，無法移除據點資料.",
    "Are you sure you want to remove the area?": "是否要移除這個據點資料?",
    "This area will be removed from the company {{companyName}}_ You can add it again later if desired_":"據點已經從 {{companyName}} 部門移除。若有需要，您還是可以隨時加回來。",
    "Results Per Page":"每頁顯示筆數 : ",
    "Total Advertisement_ {{count}}": "廣告總數 : {{count}}",
    "Add Ad":"新增廣告",
    "Advertisement Name":"廣告名稱",
    "Image Ad":"圖片廣告",
    "Youtube Ad":"Youtube廣告",
    "Free Advertising":"免費廣告",
    "Paid Advertising":"付費廣告",
    "Edit Ad Information":"編輯廣告資料",
    "Add Ad Information":"新增廣告資料",
    "Company Name":"託播公司",
    "Company Vat Number":"託播公司統編",
    "Minimum Views(Seconds)":"最少觀看時間(秒)",
    "Weight":"權重",
    "Click Limit":"點擊上限",
    "Daily Click Limit":"每日點擊上限",
    "No Data": "無相關紀錄",
    "Upload Ad Image":"上傳廣告圖",
    "Is direct link url?":"是否直接導向URL",
    "Cost per Click":"點擊一次費用",
    "Youtube Id":"Youtube 影片ID",
    "Advertisement Id":"廣告編號 : ",
    "Start Time Slot":"服務開始時段",
    "End Time Slot":"服務結束時段",
    "close":"離開",
    "preview":"預覽",
    "Are you sure you want to remove the ad?":"是否要移除這個廣告資料?",
    "This advertisement will be removed from the company {{companyName}}_ You can add it again later if desired_":"廣告已經從 {{companyName}} 部門移除。若有需要，您還是可以隨時加回來。",
    "This is not a Ad, you cannot remove the ad from here_":"這不是 wifi 廣告資料，無法移除廣告資料.",
    "start_timeslot cannot grater then end_timeslot":"服務開始時段不可大於服務結束時段",
    "end_timeslot cannot less than start_timeslot":"服務結束時段不可小於服務開始時段",
    "the value must grater then 0":"值必須大於0",
    "Company Vat Number must be {{count}} characters long":"託播公司統編必須 {{count}} 個字元",
    "Daily Click Limit value must less than Click Limit value":"每日點擊上限值必須小於點擊上限值",
    "Advertisement Management":"廣告管理",
    "All Area":"全部據點",
    "Ad Play Area":"廣告播放據點",
    "Please select areas to play the Ad":"請選擇廣告播放據點"
}